隔離PO台灣讀野雞 我呢到開翻個正氣台灣讀書PO 你問我盡量答

一樣自爆唔答

都係嗰啲啦
有冇唸過留低？點解？

返黎香港點發展？

屎眼半徑幾長

你指留台？有，因為香港已死

台北

未諗好翻唔翻

( Show Blocked User - 普羅普巴吹Dida )

最難適應嘅嘢係乜？
有冇遇過大獲唔知點算好

台大畢業易唔易搵工

呢個要睇科

個個人唔同 我自己嘅話係生活節奏慢到超出我預期 暫時未遇過大鑊嘢

咪又係野雞

你覺得係咪係囉 我自己本身香港有八大收 我又唔會去睇低任何人或者科

即係三大以外既學校

係啊 咁八大你覺得係野雞咪野雞囉

唔睇低人但又話隔離po係野雞自己就正氣 我又冇問你香港有咩offer, 非三大非專科直頭唔知係咪講緊bachelor honours degree 就唔洗衝出嚟講啦

野雞係佢自己打 我引用翻啫 香港係Degree啊 不過你覺得雞咪雞囉 連登仔個個都哈佛畢業 點夠你哋抽

人地去台灣都係屌台妹食大麻，你又咩原因令你去台灣正氣讀野雞？

中出過幾多條女?

因為我想讀個科嗰時香港無 我知有同學食大麻 比人撩過啦 但不了 咁咪去追下夢囉 反正我重後生

不了 雖然台妹真係好淫

你讀咩科

有女唔食, 唔留種正一不孝子

自爆唔答

驚要埋單 重要讀書不了

屌完之後交比我埋單

女又唔屌，大麻又唔食，讀咩都唔答，咁仲有咩好問 不如你直接post晒你自己想講嘅野出嚟算鳩數啦，真係會有人想知讀野雞讀成點咩

姐係咁
全台一百六十幾間u
好多u既科都一樣
究竟係有幾冷門/偏既科唔答啊

咁你咪上一頁囉 無人逼你睇喎 你咁勁入嚟串完我咪好撚威？

全台得4間有 咁好未

又唔係得一間有 咁都叫自爆

追po啦 爆撚埋台北啦

照你logic 台北得一個 咁算唔算自爆

算啊 屌

又一隻廢物
依家啲後生鐘意周圍同人講自己有幾咁廢
未發達就靜啲啦屌你

你都答到幾撚hea

成功到好似你咁同我一齊上連登都無資格出聲？

連登仔真難服侍 自爆埋都唔滿意

唔係大葉根本冇討論價值

屌 呢間真係勁 全球最TOP學府

藝大？

唔係

聽語氣仲以為你好把炮

樓主已經比台狗同化左

獸醫!

台大獸醫系

吓 邊到有語氣聽 你FF多咗

好過成班港豬死到臨頭重唔知咩事

向歐美更開心

無錢

帽事既

根本唔洗錢

咪玩啦 學費貴咁多 我又咁廢攞唔到獎學金

德國讀意大利讀根本免費

去ETHZ讀,直頭借埋錢比你讀,學費又免費

同台灣人做project真係會爆血管

係,超低效率,抄content farm垃圾交數

好鍾意無料扮四條

台大森林系
世界最強

係,無錯

曾經有個同事台清畢業，日日講自己大學幾撚勁，佢自己又幾撚勁 實際廢到難以想像，英文又唔識，井底之蛙，正常智力都冇 樓主d口吻同佢一鳩樣，已經比台仔同化左

得啦得啦 知你asso hd勁撚過我啦 你叻哂

成日都要主動同人比較，做咩姐你

對fg嚟講，其實學歷就係好緊要，大部分fg都唔會有咩好精彩嘅"雜項"，btw,係咪所有人去台灣讀書都唔講得自己咩科，讀左就會自爆

讀邊間？

喺台灣讀醫易唔易stay台灣打工？
如果係香港有三大degree, 報返台灣大學會唔會有優勢？定係照睇dse成績？

知佢係邊間都唔撚得閒起佢底啦，想知佢識間咁勁又串人野雞又話自己正氣啫，入啲廢校話自己正氣咁mk仔炒左dse入毅進都好正氣啦

唔答，驚自爆

獸醫得4間有
森林有6間
台北既得台大有

18年台大獸醫收左2個only
一個係女
一個係樓主吧

讀醫你要留一定留到
但有心理準備,人工唔高,工時極長,多訴訟麻煩野
住院醫生一星期工時:122小時
好多黑暗野,貪污野
你真心好愛台灣先好去讀醫
好多野退步緊同埋唔多先進

只會睇返DSE成績

你單純想讀醫定想靠醫科移民台灣先?

留返少少私隱比樓主啦

BTW,如非必要,去台灣讀書真心唔推薦

台大獸醫睇唔睇a level成績呀？a level 幾多先入到？

易，三大degree要睇咩科，如果想讀醫有science底嗰啲會有優勢，其他未必有幫助，建議有底的話去報個人申請，唔得咪報埋聯合分發，聯合分發就睇DSE

都睇 呢層我真係唔清楚

其實我想問埋獸醫

一樣 台大dse預27-28入到 中興25-27左右

嘉大，屏科大兩間獸醫會唔會易入d?
呢兩間大學獸醫畢業易唔易係台灣搵到工？
其實我都想移民台灣

另外一提,台灣既私立醫學院,係可以申請credit transfer的,抵到year 1 2/3 credit,就可以跳級去year 2(提編),但提編生會被佢地強烈排儕(因為你破壞左佢地個套日本式學長學姐階級制)
佢地申請credit transfer行政程序好鳩其求
你本身係有degree入/外人,佢地已經唔多喜歡

還是歐美最好
我地美國

相比之下呢兩間當然易入啲 係台灣做絕對無問題 但要翻香港就一定難啲 要去澳洲或者英國讀埋master先有機會
移民台灣其實有錢就得 不過用升學移民都得
詳情參考呢個

會易入好多
以獸醫既收入要移民台灣有點困難.............

真心,除非你係hea底既人,唔介紹不問世事,或有事向香港做唔到,你可以移民台灣
否則真心唔推薦隨便移民台灣

因為成個社會都退步得好快,經濟好差

台灣人其實唔係真係咁nice

台灣做獸醫幾low paid
同埋你預左去台灣學獸醫,手醫術會比歐美既差

同埋台灣既教育質素好差
追唔上西方國家
個套方法好死板守舊

你一係先去申請長既台證,住返1-2個月,睇下合唔合適先再去最好
最好多D參加佢地local既活動,你會知佢地係點樣的

邊間野雞大學

你dse幾分啊咁

讀咩科都唔答
你開po嚟把撚呀

屌 我都係台灣讀書啊 糾結緊返唔返香港。。
利申:問fd借ac

唔係想留就留到

唔好番黎啦
台妺多好

睇完d對答 唔怪得知要去台灣